其實澳門土生土長既人，唔做賭場打咩工

雞

都冇電點答你呀

賣杏仁餅

dllm

酒店，零售

任何搞港澳分化都視為假膠或五毛 block

唔做野等收錢

公務員

游水

等

等政府做錯野賠錢

賣燒味飯100蚊盒